一段感情梗有佢完嘅時候？

同個女仔拍左五年拖
一個月前和平分手，話大家腳步唔一致
求左一次復合佢話不如唔好見面冷靜下
冷靜左一個星期佢主動搵我傾計
傾日常野都好好地一講啲試探性說話就dead air
最近撞正我生日有講生日快樂，本身預唔會見到佢又主動約我食飯
送左佢返屋企whatsapp佢又試探下又dead air左
咁代表d咩

吊撚住你先

唔愛就放手比人走啦試乜鳩呀

一鳩樣

呢邊想吊住你先 另一邊去搵新鮮感 玩完風流快活完冇岩新仔就搵番你

nothing lasts forever

正面d諗都算仲有機會

比我就唔食番啦 有得一次就有第二次 放低佢move on 到時眼角更高 （我都想做到

我明 但我都做唔到